利記四大皆空劇本已定

FA cup 同聯賽杯都已經唔洗諗

岩岩主場對拜仁又悶和 預示下場都係熱血出局

再加埋今個星期對曼 實比蘇帥大炒 聯賽正式收皮

又係一個四大皆空既賽季

好合理 成班假利日日出post燈 一語成讖喇

劇本係利記輕鬆晉級同重奪英超
樓豬拎錯劇本啦

熱血輸波

洗撚你講 屌你老母

跣走晒嚕

熱血出局多數呀阿記專利

重奪？

我地冇左熱血好耐喇，呢幾年都係就咁出局

如果唔係拉狗贏左R聯啦

3月未到就腳軟

皇者利點會冇拎過英超呀

睇咗幾年高普嗰套波
個人認為
基本上佢嘅足球哲學係冇球員分工定位
Lucas 打中堅， Fabinho 打中堅 ， Henderson 打右閘
佢係真心覺得冇問題
中場大部份重用工兵同雜耍球員
六號位唔注重防守力
十號位唔注重細緻攻擊／組織力
結果就係
對住對手技術好嘅中場線，就容易俾人猜／控制中場
對住比己方低班嘅球隊鬥搶中場，己方中場就容易散晒
跟住就泥漿摔角亂鬥亂

人地打漏第2姐

睇左幾年 應該唔會唔知d人傷鳩曬先要搵替工踢中堅架🤔

唔驚啦
今界利記歐聯作客成績唔錯
應該入到8強

上年亞軍 今季除非拎冠 唔係都只會比人笑

條友真係唔識架喎

小組賽三場作客都失分喎